有冇人睇完今朝湖人打熱刺好嬲

仆街 今年全世界都想湖人贏紀念kobe 同埋lbj 成功登基 做歷史第一人 死仆街熱狗係要做架兩 以家好憎咩 bulter 條2 打6

熱火

係打馬刺呀，邊係熱刺，熱刺足球隊黎

咩話打熱民

Hotspur -> Heat spur?

講真MMA隊有埋摩佬教打唔贏好正常

5個對11個都輸咁少仲想點
收貨啦

個butter仔係mj私生子嚟 佢驚占皇超越佢老豆

唔係叫熱刺咩

唉 lbj登基啦就

唔

係 條友柒咗

呢隊叫熱火啊 熱刺連playoff都入唔到

猢
熱水

大家連隊名都未分清

Check 左係叫熱刺無講錯

我覺得熱水全隊都好勁~
JB打得好但又無私
啲隊友又合作~6個得分上雙~
猢今日係得RMBJ搏晒命~
AD傷咗都頂住算係咁~
但除此以外只有KCP係比力~
屎綠穩定倒水
防守上猢係強啲~但全員無手感...
唔係RMBJ頂住個勢早就收咗皮...

籃球你又啱足球你又啱
可惜我唔睇波

睇女？

呢個我啱